{
    "pregunta1": {
        "id": 1,
        "question": "¿Está segura la información?",
        "answer": "En Naranja Erp tu información está completamente segura, y puedes acceder a ella en la Nube, desde cualquier lugar y dispositivo. Si tu computador ser formatea o sufre algún daño, cuentas con el respaldo que te ofrece el tener tus datos alojados en la Nube. Por ello, tampoco requieres back up, porque nosotros lo hacemos por ti a través de copias de seguridad."
    },
    "pregunta2": {
        "id": 2,
        "question": "¿Lo puedo abrir desde cualquier lugar?",
        "answer": "Lo interesante de Naranja Erp es, que la única condición técnica que necesitas es contar con acceso a internet. Así podrás acceder a la información de tu negocio desde cualquier lugar y dispositivo."
    },
    "pregunta3": {
        "id": 3,
        "question": "¿Dónde está alojada la plataforma?",
        "answer": "La plataforma está alojada en el servidor digital Ocean."
    },
    "pregunta4": {
        "id": 4,
        "question": "¿Por qué debo pagar anualidades y no puedo hacer un solo pago?",
        "answer": "Nosotros ofrecemos nuestro sistema como un software as a service. Esto quiere decir, que incluimos actualizaciones, soporte y productos ilimitados. No es una licencia que se va a quedar obsoleta, ni es usted es el encargado de hacer los back ups de la información, puesto que ese trabajo lo hacemos nosotros."
    },
    "pregunta5": {
        "id": 5,
        "question": "¿Puedo descargar estados financieros?",
        "answer": "Puedes descargar reportes para tu gestión administrativa y gerencial, por ejemplo: innovar a partir de tu top de productos estrellas o más vendidos. Pero, no es un software contable por lo cual no tendrás acceso a los estados financieros."
    },
    "pregunta6": {
        "id": 6,
        "question": "¿Cómo se cobra el sistema?",
        "answer": "El sistema se cobra de acuerdo al número de usuarios y sucursales que tenga la empresa. El número mínimo de usuarios por el que se cobra es dos usuarios."
    },
    "pregunta7": {
        "id": 7,
        "question": "¿Qué es un usuario?",
        "answer": "Un usuario es cada persona que accede al sistema con su clave y perfil."
    },
    "pregunta8": {
        "id": 8,
        "question": "¿Cuánto cuesta un usuario?",
        "answer": "Naranja Erp tiene un precio de cuatrocientos mil pesos ($400.000), por usuario y sucursal anual. Y un valor de doscientos cuarenta mil pesos ($240.000), por usuario y sucursal semestral."
    },
    "pregunta9": {
        "id": 9,
        "question": "¿Cómo se paga el servicio?",
        "answer": "El pago depende del plan y la vigencia que se requiera: anual o semestral."
    },
    "pregunta10": {
        "id": 10,
        "question": "¿Los valores cambian por módulos?",
        "answer": "No. Los valores están determinados por el plan y vigencia requerida."
    },
    "pregunta11": {
        "id": 11,
        "question": "¿Con que módulos cuenta el sistema?",
        "answer": "Cuenta con los módulos de: inventario, servicios, ventas, cartera, gastos, terceros, tareas y reportes."
    },
    "pregunta12": {
        "id": 12,
        "question": "¿El soporte y las actualizaciones tienen costo adicional?",
        "answer": "No, tanto el soporte como las actualizaciones, ya están incluidos en el valor del servicio."
    },
    "pregunta13": {
        "id": 13,
        "question": "¿Puedo modificar la cantidad de usuarios mes a mes?",
        "answer": "Si, es posible cambiar la cantidad de usuarios de acuerdo a las necesidades de su negocio."
    },
    "pregunta14": {
        "id": 14,
        "question": "¿Necesito alguna infraestructura como servidores, para usar Naranja Erp?",
        "answer": "No. Naranja Erp es un servicio cloud o en la nube, y por ello no requiere servidores para alojar la información de su negocio."
    },
    "pregunta15": {
        "id": 15,
        "question": "¿Qué se necesita para acceder a Naranja Erp?",
        "answer": "Solo requiere usar un navegador web y contar con una conexión a internet."
    },
    "pregunta16": {
        "id": 16,
        "question": "¿Qué servicio de internet es adecuado para utilizar Naranja Erp?",
        "answer": "Se recomienda una conexión de al menos 2 Megas."
    },
    "pregunta17": {
        "id": 17,
        "question": "¿Qué equipo es recomendado para utilizar Naranja Erp?",
        "answer": "Se recomienda cualquier equipo de escritorio o móvil, que pueda acceder a un navegador web moderno como Google Chrome."
    },
    "pregunta18": {
        "id": 18,
        "question": "¿Se puede comprar el sistema como una licencia instalada en vez de un servicio?",
        "answer": "No, Naranja Erp solo se comercializa como un servicio mensual"
    },
    "pregunta19": {
        "id": 19,
        "question": "¿El sistema puede imprimir en impresoras de tirillas y en impresoras normales?",
        "answer": "Si. Es compatible con ambos tipos de impresora.        "
    },
    "pregunta20": {
        "id": 20,
        "question": "¿Cuántas sucursales se pueden manejar en el sistema?",
        "answer": "Se pueden crear las sucursales que requiera la empresa. Cada sucursal adicional maneja un costo."
    }
}